比啲濕鳩護士長玩死

衛生署署長比你玩死

畀？

脾？

被！

朼

正確似係畀
不過好多人當咗"俾"係"被"嚟用，應該有啲出入

參考

不過我覺得"假如"係應該用"比"，呢個似係比較之意

畀阿岸鳩

我屌你老母樓主找數未，咪撚扮晒野呀含家產